{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_042065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "가일미술관"
    },
    "text": "嘉日美術館,\\n\n京畿道加平郡北漢江路1549(清平面三回里609-6)\\n\n建築家カン・ゴングクによって建てられた私設美術館は、彼が20年以上にわたって収集してきた美術品を多くの人々と共有するための場所です。この美術館は1991年に構想され、1996年に敷地が購入されました。工事は1999年7月に開始され、2003年1月に竣工し、同年4月に開館しました。美術館は4つの建物で構成されており、そのうちA棟は展示場となっています。この建物は地下1階と地上2階で構成されており、3つの展示場に分かれています。建物内部には2つの小舟が対称に配置され、中心軸となる階段があり、両側には半円形の構造が広がっています。建物全体は円形であり、壁は構造壁で構成されており、柱は一切ありません。この美術館では企画展や常設展が開催されます。B棟は小物や特別展示のためのギャラリー、宿舎、C棟は音楽公演や演劇、行為芸術、パントマイム公演、さらにはカフェがあります。公演が行われていない日には、映画や音楽を楽しみながらお茶を楽しむこともできます。D棟は美術館を訪れる人々のための憩いの場やレストランとして使用されます。また、美術館の地下には文化教室があり、作家たちや美術を愛する人々、学生のための作業室やセミナー室が設けられています。ここでは、現役の作家だけでなく、美術に興味を持つ一般の方や学生のために、定期的な芸術講座やセミナーが開催されます。この美術館は京畿道加平郡清平面三会里北漢江の川辺に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この美術館はどこにありますか？",
            "answer": "加平郡北漢江路1549(清平面三回里609-6)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この美術館は誰によって建てられましたか？",
            "answer": "建築家カン・ゴングクによって建てられました。"
        },
        {
            "question": "この美術館はいつ建設されましたか？",
            "answer": "1999年7月に工事が開始され、2003年1月に竣工し、同年4月に開館しました。"
        },
        {
            "question": "この美術館は何棟で構成されていますか？",
            "answer": "美術館はA棟、B棟、C棟、D棟の4つの建物で構成されています。"
        },
        {
            "question": "A棟は何のために使用されていますか？",
            "answer": "A棟は展示場として使用されています。"
        },
        {
            "question": "B棟は何のために使用されていますか？",
            "answer": "B棟は小物や特別展示のためのギャラリーや宿舎として使用されています。"
        },
        {
            "question": "C棟は何のために使用されていますか？",
            "answer": "C棟は音楽公演や演劇、行為芸術、パントマイム公演、さらにはカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "D棟は何のために使用されていますか？",
            "answer": "D棟は美術館を訪れる人々のための憩いの場やレストランとして使用されます。"
        },
        {
            "question": "この美術館ではどのような展示が行われますか？",
            "answer": "この美術館では企画展や常設展が行われます。"
        },
        {
            "question": "美術館の地下には何がありますか？",
            "answer": "美術館の地下には文化教室、作家たちや美術を愛する人々、学生のための作業室やセミナー室が設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 371
    }
}